[I/A]Brawl Stars 荒野亂鬥 (12) 免首抽即時對戰遊戲 搶咗1001就開post啦

Leon - 傳說角色
移動速度可比美Crow，以射出四片葉攻擊，攻擊力高，射程遠而集中，攻擊力會根據距離而不同，越近越高，但儲彈速度慢。
超級技能：隱身8秒，可視於敵人2格範圍內
能力之星：使用超級攻擊時提升移動速度

Gene - 神話
輔助形角色，攻擊時射出魔焰，如沒擊中物件即分裂成數個小魔焰散射。
超級技能：拉敵人於自身前，躲在牆後的敵人也能拉，但拉的過程中會破壞經過的牆。
能力之星：回復身邊隊友血量，每秒200血，自身無效

Carl - 超級稀有
單發角色，以飛出斧頭攻擊，可一擊擊中多名敵人數次，收回後才可再次攻擊，斧頭飛回的位置根據角色的位置改變。
超級技能：自身快速旋轉，同時高速移動，維持（未知）秒。
能力之星：使用超級技能時，旋轉速度提升

Rosa- 稀有

坦類角色 有star power入咗草基本上同任何人隻揪都無敵
普通攻擊 - 大地石拳：羅莎連續打出數記出神入化的重拳！
超級技能 - 藤蔓護甲：披上堅韌的植物護甲後，羅莎所受到的傷害降低80%
能力之星 - 綠茵療癒：羅莎躲在草叢中時能恢復生命值

Seige mode 機甲模式
收集零件，召喚機械人，攻擊對手基地。

玩法：
零件會隨機出現在地圖中間位置，取得後數秒零件便會飛入基地。每波最先收集得最多零件的隊伍可召喚機器人幫助，每一粒零件相等於機器人等級1, 30粒即等級30。最先打爆對方基地為之勝利。地圖內虛線代表已方及敵方防線，敵人進入防線，基地便會攻擊，傷害十分高。
模式時限：4分30秒
輸贏獎品：雙倍

極推薦角色：Jessie, Penny

其實睇咩圖揀咩角好簡單
首先要知人仔大致有4類
了解下每種剋咩同比咩剋
近身: shelly bull primo
遠攻: colt brock bo pam jessie spike crow.....
Thrower: 炸彈 barley
刺客: mortis darryl leon

粗略咁講揀圖既priority就係
近攻 1.多草2.多牆
遠攻 1.少牆2.少草
Thrower 1.多牆2.少草
刺客揀 1.多牆2.多草

當然每隻既優勢有時唔同地圖會再差少少 eg colt brock打窄路有優勢d darryl打遠攻勁過mortis etc...
同埋有幾隻比較特別既nita frank tara 呢幾隻我叫佢做靠大搵食類

For 3v3
有sense 識做每項+200盃
1. 識兜圈避el primo近攻中少幾下
2. 彈彈波識用反彈位射人
3. 由遠行到近埋到炸彈佬身打佢
4. 1on1 爭路對住同角色多數唔會死先
5. 死左respawn都知道估到咩位有人識check草唔會被近戰捉
6. 一場gem可以最少出到3下大
7. darryl知道自己幾時會有大技，有大技就可以單殺啲遠攻
8. 識用shotgun角入草捉人
9. bo識左右控箭
10. tara不空大
11. penny識走位用後面d錢射多人
12. barley/炸彈用牆位可以1v1 近戰
13. 識避彈彈波/colt攻擊
14. mortis識踢波用shoot and grab
15. el primo識踢波用大黎shoot and grab
16. 知道咩角色應該拎gem ,自己唔係gem carrier 安全情況唔會搶隊友gem
17. 識避frank大
18. sniper 角識用牆打hit and hide(brock penny jessir piper)
19. poco識預距離同血量三下普攻全中秒人，非鳩出
20. bull el primo烏鴉識留大偷gem走而唔係用大跳入去敵人陣地拎gem跟住被打死
21. 烏鴉大每次都會有收頭或拎到gem而唔係跳入去死
22. 彈彈波霸到窄線
23. shotgun佬霸到線(有草)
24. 知道15 gem唔會被反count down
25. 識避jessie普攻反彈
26. 非窄位避到sniper角攻擊
27. tara識用大+AAA combo
28. 識用召喚物做盾擋非貫通攻擊(用熊仔/塔去擋shotgun/colt類攻擊etc)
29. 仙人掌霸到線
30. 對面有jessie penny唔會同隊友行埋一堆
31.見到對面bo放左大識解地雷
32.識幫隊友打熊
33.優先打左jessie penny招大，尤其你係dynamike同barley
34.知道曬每隻英ge star power
35.唔好慳大，冇晒子彈就放大唔好猶豫
36.唔好依賴自動攻擊，要自己描，尤其遠攻英
37.gem collect唔係下下要殺人，壓住對面出唔到來已經夠
38.gem collect10:7的話可以歸塔守完，10:8就要食多粒，唔係會被反追
39.殺人場唔好主動殺人結果送頭，等對面上來再打反擊
40.Gem場對家有Bo的話就要留意d炸彈箭多數埋係場中間
41.踢波對家mortis有波的話 一定要同隊友左右包叉唔好追埋一面 已方有mortis就要儘量迫對方三人走埋一面
42.爆夾萬對家barley有大技的話 儘快打死佢 已方barley有大技的話就要幫佢開路

仲有就係 賭神秘笈既
贏就要谷 輸就要縮 遇強即屈 借花敬佛
街場贏一輸三尋常事 輸左幾舖就真係唔好諗住追贏番 只會越輸越多
by key流san、膠源蛋白、GAY已瘦

For Showdown Solo
1.轉轉轉只係互不侵犯條約，唔係桃園結義，冇必要幫對方搏命
2.同盟之後有30%機會會俾對方背叛，盡量唔好同埋身大力既遠攻行太近
3.solo有兩堆人搏火嗰陣盡量唔好令自己血少過40%，原因你懂的
4.有時候，轉轉轉重要過水，唔好一開波掛住攞好多水搞到遲咗出去轉俾人圍
5.當想背叛嗰陣諗清楚，確保自己一定殺到先好落手，如果殺唔到通常嗰條友會寧願攬炒同你搏命
6.識讓水，2-3水已經好夠，太多水反而增加嘲諷
7.當最後消滅曬所有非同盟嗰陣，keep住轉轉轉會增加生存機會，減少成為下個被集火對象既機率
8.近攻solo低盃易，高盃難(除非近攻場)，遠攻反之
9.識check草，好緊要
10.召喚係大技可以當盾用，唔好以為pam招大係廢
11.承上，見到pam盡量殺左先，因為pam太屈，原因
*厚血
*埋身大力(7lv2下多少少爆箱)
*攻擊範圍廣，好煩
*死肥婆

大盲西 教學1

分享下d 小技巧先希望有用
99% 避到彈既走位法

走法:
首先要有堆草係你隔離，走入去草半格令對手見唔到你就即刻U turn 彈返出黎

效果:
正常黎講一般人係好好好鍾意射入草，因為佢會預你係入面潛行，只要你彈返出黎就可以浪費左佢一粒彈了。趁佢unload 空檔仲可以慢慢拉近少少距離

缺點:
雖然話99% 避到但只限第一下，連續用成功率實會越黎越低，因為對手適應左你走位 但你都可以反過黎用呢招捉返佢心理，讀心佢個讀心，到時就睇下邊個高章
試過遇對手彈彈波唔勁，係gem 場中間四方果個圖可以用bull 係邊線磨到埋到佢身

示意圖:

適用:
對手唔係auto aim 遠射果堆角+炸彈仔

諗到其他再講

大盲西 教學2
小技巧2
彈出彈入poke

效果:
poke 指遠攻用攻擊試探, 呢個小技巧就利用左遊戲入面最重要既野>>牆+配合poke 做到你打到人人地打唔到你既效果
打法:
1. 係牆後面瞄定你想射既方向
2. 行出牆突半個人出黎(會再講點解係半個人)
3. 射 (其實你手感好可以唔駛瞄定，行左出去先射都無問題，重點係唔好行太出就ok)
4. 龜返入牆
如果成功你粒彈係會射到出去。而成套動作唔大位移好少，對手只要唔係先讀你基本上係唔會打到你。一來佢反應唔切去射中你，二來佢真係純靠反應去射你既話粒彈未到你度你已經龜返去牆後了。如果你企位有草更加如虎添翼
注意點:
1. 練習, 呢個技巧需要一定程度練習，就算練過間中都唔小心會射中牆
2. 唔好信你睇到果條發射路線，信你自己感覺 有時你睇到佢顯示撞牆但其實果下射配合你走位時間係可以岩岩好唔撞牆射出去
3. 呢個技巧亦都運用埋遊戲入面子彈寬度呢個特色，只要你粒彈唔係正中間撞牆佢係會飛到出去。所以點解上面會話你只需要突半個人出去就係咁解。最常見例子就係熊仔普攻穿牆:
熊仔穿牆poke:

打斜又得:

jessie 示範:

一般新手可視範圍多數係紅色箭咀，佢地眼中牆就係阻住自己既野無諗過其實可以射得更深入
只要你練習到自己覺得有信心，利用上面圖果塊牆你係可以射到綠色箭咀既位，你射到佢佢射唔到你，可以同對面講: 下場你先升盃啦
適用:
其實呢個小技巧所有非投擲角色都可以用到，就算近戰都得，當然要攞好距離，扇型角色有時仲有意想不到效果
經驗黎講brock, jessie, penny, piper 等等呢堆遠射角特別有用
如果玩bounty 會更加用得多，因為你d 對手都會係遠射，大家射程相約好有需要做到你射佢但佢射唔到你既效果，呢個時候就可以用練好既功夫去證明自己比對面有料

諗到再講

不如開個google doc放上面D野算以後開post直接撻條link出黎就得

屌那星 冇人開post

🥳

黎明

師兄好波cop得足料

上個post位巴打有心打1001又唔開post 做乜

搶完1001 唔開post

又要搶1001但又唔開post

Free box 開到仙人掌新SP

屌你老母1001就開post啦
搶你老母咩

屌你老母閪 我過萬1盃 ，點撚match都唔會咁match 呱

算啦依家阿豬阿狗閒閒地都500分

我以為呢啲算癲，點何上面6百幾盃果隻仲癲

彈珠人新sp真係好正 行得勁快 但好易死

直頭閒閒地都600 等於以前全400 咁上下level
只要你有時間玩全600 其實唔難

依家好怕玩街埸duo, 成撚日都match 到啲600幾盃auto-aim 或者係咁送頭

比條咁撚條樣炸彈佬我打對面有隻19xxx盃嘅
食撚屎啦

巴打game名係邊有機會一齊打下

留名

呢位巴打日日都遇到咁多奇行種 想試下同佢玩

想睇

奇行種

新手買唔買特價英好？

新手大多數唔買

有石咪買
而家買crow 送埋skin 抵到爛

諗緊買唔買隻傳奇玩

唔好課金買？

課唔課金呢d 自己決定啦

烏鴉同仙人掌邊隻泛用同啱新手多
苦惱緊

打gem場有咩方法剋住tick
次次打到爆粗

打其他位 儲大技 爆佢牆 開佢波

空中爆無仇報

試過放tick 普攻落去跳板好似彈唔到

要大先有得彈
你當所有有hp 既先可以彈

有冇咁準

屌你老母我成場用Nita 跳去後面夾尻隻Tcik
呢條傻閪用BIBI 10石剩6秒用跳板跳出去送死
13000打到咁撚樣死左去算啦

仙人掌完勝

黑嬌 Rico God so op

似係條友自己行過去多d
同埋有d 人好鍾意見有野彈過黎就行過去落點度呢d 人特別易中

分數已經唔重要了
fd list 有幾個改制前玩到12xlv 都未10k
而家都升到13k 了 我諗而家真係20k+ 既人先可以真係confirm 係勁

Spikeq乜mode都用得，好撚正

我遲左一步⋯
買左鴉

Crow 等新star power
敵人50%血下 加100攻
姐係中一條毛=扣420+100+150血

咁正
Btw，巴打個id

crow 玩得勁都好煩，買左就練吧

Cls

過唔到800關口，望唔到第一名車尾燈

20k 要好得閒先得？

咁多女朋友糸列

仲有一個番緊香港

改板後係咪易升左

第一名日本仔唔計佢啦 叫佢Lan

唔係真係得香港咩

設定有得轉地區 玩咗咁耐都唔知
Landi 日本youtuber

我真係得個打字乜都唔知

女朋友系列

係要好得閒同玩得唔錯先得 top 果班都成27k
而家600 太易，只要有時間玩玩得麻麻果d 全600 都16k
勁既無時間玩都有機會上唔到呢個數
靠總分13k~17k 呢個range 跟本分唔到咩人勁咩人唔勁

所以街場唔應該要求太多 平心靜氣玩算啦
要認真就夾返隊友先

我呢d每日只求消key 既人連12000都未到

今日個足波場唔適合玩rico 你係咁扣 想提你
Spike天下

開心比一切來得重要

唔係扣得好勁者相對我最慘果陣，已經回升

玩仙人掌得個守字街場唔得，同埋我試緊衝
最後過左800但應該都追唔到

sks大佬過埋16

我有的話spike 同crow 17K都黎

靠你喇連登之光，
我都係每個角色都玩下慢慢升上去，有啲運仔先上到16K

你地加油，我應該都係盡力衝一隻多

如果為star point 應該每隻打去600最有效率咁

都癲喇 彈射唔易升

只係新sp夾到我既習慣

準備第一次出糧

我打Sd duo爬隻彈射

岩岩睇brawl Tv 見有個日本仔名 用piper好勁
打Dou , 剩番兩隊
佢左一槍打死一隻piper, 右兩槍打成埋隻Brock
成個過程3秒都無
死果隻係Kingsley 好似係香港排名幾高下

得6百幾

五百幾

我得百幾

打生打死先得千幾笑咗

超級大傻仔

每個榜頭3派多少少應該會多d人衝

我情願要返啲箱

star point又唔係多野買，起碼每1-2季完左有野落袋都有d衝動，而家你谷盡每次囉千幾都要幾季先得個skin

結算果陣d 人就轉去少人玩既區

呢個仆街特登射自己龍

其實改1盃計10 star point咁會好好多

是但啦 咁低杯輸都唔扣杯

佢呢隻角低姐

次次更新都係high完一陣就悶

冇心機玩

自從盃易爬左
各3V3中伏機率高左勁多

幾千杯都有2隻5,6百盃角色

各位玩左幾耐先抽倒第一隻legendary玩左好耐都無試過，個fd 6,700杯果陣就抽倒leon

兩個月 有課lv pack

5個月五千盃細箱抽到烏鴉

咁條友應該係慣左用呢隻角去troll人

半年7500盃都抽唔到legend

我抽中spike之後隔咗大半年先抽中Leon

我有朋友初初玩已經中咗 crow

依家 set 個 target 做每個角色都玩到600就算 唔想突登衝 反而想咩都玩下

加油，始終都係機率出，1%都冇包你一百個就中一隻

等運到果陣連中啦師兄

今季都想咁除左彈射繼續

上季無咩點用過 PAM
對佢唔住

頭先打金庫俾咗一個6000分同一個3000分隊友我 竟然贏到對面兩個8000分同一個11000分

所以大家唔應該成日睇人幾分就以分取人

黎緊三個最期待tara

我好多隻都對唔住

又係玩bug時間

裝酒保sp落雙槍度

tara sp裝落肥媽應該冇反應，試過裝佢舊sp比肥媽但冇效果

好彩我係用Rico先守到對面牛佬同拳王 守到最後1%血然後險勝

個star shop執柒咗佢啦

Tick SP 用唔用錢買好

你剩幾錢，爭幾多sp?

4千幾，好多未有 lol

屌你老母
又team中啲lag狗/AfK
係咪on9

你好似未齊人? ，留番幾千中到人快d上去好似好d

人齊咗架喇，係差SP

幾勁 停一秒就開始回血
但第二招好似仲勁 好似係30% reload reduction, 遍地開boom

tick 有sp 勁好多

咁你諗下你用開邊隻，黎緊仲有咁多sp未出

而家已經咁強勢
有埋招新Sp 仲得了

出都出唔到去

屌你老母 cr 都識鎖鳩d 走場狗啦
Brawl star 幾時搞呀
一入場兩條友唔撚郁
痴鳩線

垃圾驚 食撚屎啦
而家十場起碼有四五場d 撚樣唔識郁

而家好似有個限制係當條友網絡不穩or太耐唔郁 就會禁止玩家入返去直至個場完結為止

好似係第二次變電腦先會

之前玩13:14個bug果陣悶得滯唔記得郁結果唔比我入

原來係咁 我就係試過一次 以為每次都係咁

爆 200 key 唔得閒玩

出入搭交通嗰陣清最方便

行路返工

爆石清

搭地鐵玩比人當痴線佬

發覺依家低盃場都幾趕客

入到去唔係行行企企就掛機

琴晚踢波一入場兩個人企撚左係度
屌左出聲

你地係街用咩台打BS, HKBN 唔會lag
3Hk ping 高lag到玩唔到

Csl 冇事

見到依家6千盃左右都幾隻600盃角係手
發覺自己係0

我同事剩係識鳩衝上前都升到600

我淨係玩GEM 同足球

其他連KEY都唔清

爬得好慢

而家你得閒狂煲基本500 冇乜難度

懦夫打法，匿草 自轉 拎2-4名都夠爬
邊似以前一唔小心死一場倒輸番幾場啲分

上到800就會知showdown極限 大概係800
轉轉轉都冇用 10個都轉緊 只係鬥快排斥 背叛 互打

solo 根本係 on9
除非你有信心可以1打9

屌得多今次一黎俾兩個sp我買

Yde都輸 雙拳難敵十手

終於入手了

好玩到

係咪可以追住人黎打？

想要㙮拉

你要係對面攻距邊沿游走到就得

試左兩場好似定位有少少尷尬，但應該唔錯

岩岩返到香港 好撚熱啊啊啊啊啊啊

多左兩個女朋友巴打

而家升d 低杯角越黎越痛苦
越黎越冇心機玩

今日玩咩輸咩痴鳩線
早d 訓算

低杯慘撚過打電腦

啲Shelly愈黎愈猖狂 囂張
直接爆牆硬爆殺人
無視傷害儲大推埋黎

不嬲係咁嫁wor

打法都唔同咗喇 雙命 以前鬼敢追
追太深自己命都冇埋

兩條命喎俾你玩都追啦

所以咪猖狂 完全破壞咗平衡 依家Shelly仲勁過遠攻
爆埋黎 普攻普攻 放大 佢回咗血 你殘血 再普攻普攻收埋你頭

一定要調整啦，當其中1個sp係所有場都會比另一個有用

tara 摸索中，都有機會完全取代舊果個

本來sp 都係俾人有多少少優勢唔係咁大改變
但band aid 真係屈到痴線 你話每秒回1500 都唔會好似而家咁一下bump 滿咁癲

但尋日用左陣吸完殺唔到好似好快俾人順手連人帶影殺埋咁

玩 Gem 兩個掛機，可以點解決 CLS

勁係勁都要隊友幫手 可能你隊友無幫到你
1 on 1 係勁屈，一打2 好勉強，一打3 就頂唔住

點講都好 Shelly萬歲

其實都係 showdown 先威
其實 mode 其實都算易搞

sd用好似唔錯，少打計漏左

抽到一排無點用，今日先開始用黎玩sd，cls手殘第一次連贏，平時俾d遠攻撚，而家避都唔避直接衝埋去解決，覺得自己好似屠殺咁好衰

玩duo追人隔離有隻rosa復活緊都唔理，反正兩條命夠搞掂追緊果個再頂到佢無敵完

頭先唔小心用咗wifi 玩幾鋪
順咗啵

足波/Gem都勁

咁比遠攻撚係正常 撚遠攻係好唔正常

都係嗰句當班proplayer都拎黎比賽既角 一定op

改到30秒1次 差唔多

其實點玩先可以一場gem 一下大技都儲唔到

呢個閪場 好多thower
用shelly

希望盡快nuff la
次次都整啲屈機角出黎 op到癲 之後先慢慢改

唔難 比Tick 扔到還唔到手

有冇巴打一齊升？5000幾杯

彈琴佬好屈機....。
我呢隻game玩得勁廢...玩左幾個月先得千幾盃。
但係一用彈琴佬，d盃係咁升。我得呢隻角色升到去rank 18

Poco射程範圍大 相對上容易打中人 大技又可以補血 係容易上手啲

excatly

痴線呢兩日唔知做乜9 尋日朝一路輸到而家
可能真係要抖抖唔好再唔憤氣想贏返了

等下個map

究竟Supercell 點group 玩家。。
間唔中就會出現呢種情況

琴晚同你組隊格離D隊友好伏仲要次次排對面3排

我地個分match 隻街人好合理

隻滾桶屌你老豆，縮埋一舊

正路爭咁遠應該會卡住5/6 乘分鐘?

個隻好撚傻鳩 剩係縮 一衝出去就死屌

佢行都未識行
一係卡住牆，一係追住我嚟打

咁我寧願流局啦
好過咁配對囉

又諗流局，人人都咁諗咪無人玩

兩條友組隊？

唔係自動儲應該完場佢都冇大

唔係，單機咋
另一個都唔似係同佢組隊，冇入到Band唔似帶緊新人

之前有個 special offer 係 49石 49個 mega boxes?

係 但超低盃先有

佢鹵味等於四五個月嘅進度

無聊上 youtube 睇到人開箱，見到呢個 offer 眼都突埋

玩咁耐都未開過咁多 mega boxes, 眼紅

想入lihkg隊，邊隊仲肯收人

聲稱係bug但乜都冇做

話已經即時修正，但我開我個分身ac睇佢直到offer完都仲喺度

又唔開放埋比其他人又冇收返班人正確價錢

你信唔信係bug喇

加埋新既升分制想將d新玩垃圾光速拉近老手

你幾分，lihkg好似有兩隊

GEM玩近戰角成日殺完人拎到一堆石
就會唔識玩, 上前就送返D石俾對面, 留後俾人壓就無作用

可以點改善

一係唔拎石
一係睇情況送頭比返d石隊友拎

你繼續壓前唔食石等隊友？或者食完就死嗰陣拉得幾後得幾後等隊友攞番？個人意見有錯請屌

玩咁左耐終於有第一隻500盃
多謝sc改爬盃機制

等我3v3仔易d上500

練完避子彈要練埋避gem

退後安全地自殺好似唔錯

拿左石都要前壓

有石打龜=打少個，最後比人追平，都係輸
有石前壓=3v3 , 有機會輸，但保持火力3v3
所以有石一定係要前壓支援

出左機甲老麥 好似幾正

300gem

唔玩mike 所以唔關我事

仲要無gem既package推出

有無人試過用手掣玩 邊隻好用

口口卜
唔諗 即買

好想要

頭先搶gem
隊友Rosa 開罩，我用bull一齊漸過去同兩命shelly大戰

兩隻殘血敗走

兩隻咪比shelly狂開大

要睇差幾粒
差1 2粒就龜中間啲牆後做防守 等中路隊友拎埋石就閃人啦
差好多粒就要睇中路隊友識唔識幫手圍敵人
近戰拎石好易做箭靶 要隊友幫手擊退
同埋走近中路隊友 唔好離太遠

都打爆左佢一條血

冷靜啲
我諗supercell 會出唔少300石skin
買啲未出過skin既角既skin會好啲
例如tara gene leon 個啲

你個名

之前研究緊黃蜂，但3舊水，唔知仲有冇其他

之前睇d youtuber直播想抽，次次都冇份

淘寶?
咁貴既

放心，我都冇乜石，等緊佢出番lv 5 包先考慮補番少少石

最平好似都270+ 呢隻係呢個價wo，唔係咩

咁多人抽緊係啦

咩樣
買單邊只控制走位個種都得啦

你上次話果隻唔好用都唔知仲有乜，打完search 得黃峰有人推介

好吸引

呢隻啦雖然貴咗啲 300舊水 捱1日麵包咪得
我講放mon面個種唔好用垃圾黎

就係唔知仲有冇其他

同埋如果有時用ipad 咪要再買多個

唔用ipad 玩咪得

手機乘日好快冇電，叉緊果陣可能考慮有時用下ipad

7000分，人地carry我

d人得閒睇下籃球啦，2打1快攻都唔識食

你而家咩會

呢隻好掂

你用緊?
有冇門路平d

無會

照舊，你想做高手可以等入lihkg / h字頭最大公會
唔太介意勝負既可以黎

試下搵兩隻奶係咁餵

做乜最近咁少2000蚊star power offer
等緊買轉灣spike

一時時，有時一日出兩個，有時一日乜都冇

119 3mega box抵唔抵玩

冇折doubler = 20keys/gem
Megabox offer = 25keys/gem
Doubler offer = 35keys/gem

自己決定

成日出169石一個sp

搏人禁錯

屌你老母
而家玩親3v3街場
10場有9場係一落後少少
同隊啲人就企喺度唔撚玩
屌你老母

你幾分

升緊隻4百幾dynamike

講真169石邊個會買
留黎買skin 仲好
Star power 遲早都中
Skin 就永遠只得買

定價個個一定係無腦

2000蚊買Crow定Tick Star Power好？

總分呢?

都唔係既，都係一種令你覺得其他野抵好多既手法

等crow 第二star power

一樣咁貴
無special offer 啲野係買唔落手

Tick 啦

我女朋友試完skin 係d空位狂禁
Load 完應該禁中左buy個位即刻買撚左

萬2左右

依家啲sd場風氣仲差過以前 啲新手個個拿住600 700盃角 扮轉 即刻背叛 之後龜/再背叛呃分

夠石係身要小心

師兄咩群、名，唔知有冇撞過

119gem 3 box

屌玩big game收唔倒送頭，1分鐘

中咗炸彈佬star power

頭先嗰場big game有3隻shelly 3隻輪流開大 射到隻牛佬boss走唔到

一野4000

買?

矛盾公會係咪呢到嘅巴打開啱啱入咗

你係?

頭先同會長同lili巴打玩想睇吓係咪連登公會姐

連登公會好似有兩個，我係自己另外開

原來就係你，師兄有d料到

巴打係會長？

多謝支持

下次再夾終於可以安心玩鍾意嘅角

我都係早你少少全500

可以玩鐘意既角真係最開心

同埋要衝高盃換star point

買咗tara 回升star power 後悔啦
踢波用唔到佢
Sole 就可以既

遲早都買慢慢研究

幾時出crow新star power

而家成鳩日match d 勁低杯既傻閪
用tick 執完石仲唔肯走
俾人一兩下就打死

應該黎緊個星期會有
3星期出一隻legendary 我估

no

最尾先係佢

唔知岩唔岩

隻Frank點升
好難用

1. 對手入左射程已經可以打 (遠過近戰好多)
2. 同近戰開左火就唔好停，你一走就得佢打冇你打(你起手乘秒)，最多攬炒
3. 多用草埋伏

補充Frank 應該足球最強勢

琴晚用高速彈彈波玩踢波 真係如入無人之境

lm

用bibi同你覆蓋全個場

Bibi+高速彈彈波+poco
真係sm組合
贏咗十幾場
有場開波一陣就2:0 對方還手唔到

極速傳說

原來啱啱solo場遇到sks巴 我係最後同你隻crow互片嗰隻darryl

求重播

今晚打得太多場已經冇咗replay 淨係記得最後得返我同佢兩個互片嘅時候 我有大技最後極殘血(好似得返20血)殺左佢 真係好刺激

原來係你!!!!
我仲大聲屌咗聲，「仆街，20血!!!」

依家玩真係要玩d carry型既

玩sup好難贏

咩保力nita crow輸到仆街

zone到人但班隊友硬係去送頭 一定要殺撚哂對面先識贏

當你咁認為嘅時候，其實同你配隊嘅玩家可能都係咁諗

街場係用嚟訓練EQ 同朋友三排玩好過啦

你用咩就會撞番d同類既組合

願口膠彈走所有黑暗、煩惱

熊仔打aggro 位好carry 下架喎

19石換500錢*2 買唔買得過

關咩事就算support類好似Poco
勁既都可以壓住條中路食gem+支援做晒
同樣barley勁既aggro無乜機會埋到身

Poco 先係最好打

Poco破壞力暴增

肥婆個個用黎打robo 應該幾好

貌似可以一試

試過先知
就咁諗其實金色機械人先開始可以打到咁近好似無咩用

三個 new sp 都好正 但相信短期內唔會抽到/買到

你剩夠錢買多個?

有無工會可以入，有無人一齊玩❓

請先報分

6千分

分既意思係咪盃？

屌你老母
有人用bo 打草場你就跟撚住佢行啦
自己行又要死做乜鳩

依家得返2千幾

今日 solo SD 真係痴哂線 嗰個都衝哂出去 Shelly 玩壞手

係
不過儲緊箱等有新人先開 而家無晒錢一個新sp 都無

如果食電會加攻就勁

前日bull先lv9
尋日同今朝都中埋兩個sp

BS 都有歐洲人

屌你老母又出火車捐山窿 呢個gem場
大把場都好磚你出過啦

有d懷念以前中間田字果個gem場

同意
佢出新element 係好
但條路軌可唔可以多啲變化

最近啲場好多牆
又唔見佢出多啲乜都無既場

想玩呢個升PRIMO 同FRANK

有無人組隊升

有個fd 3-4千已經中crow spike
我而家萬3尾都仲差緊呢兩隻

乜都冇既一個就夠

出左新人要番d以前既場應該都好有火花

先報上盃數

岩岩先DOWN黎玩 有咩意見比下

平心靜氣享受，唔好勞氣屌配對

想玩射野既角色
雙槍勁定一開波個散彈

雙槍遠攻，散彈要越近先越高輸出

型男狀態大勇?

可惜我只係放水偷打兩場，一陣收工上車再玩過

今日玩到掟電話咁滯

散彈=無敵 請玩雪莉

頭先搭緊巴士時玩
跟住巴士既搖晃黎左右移動

呢條撚屌打星 一開始輸少少之後就係咁送頭或者企角落頭

呢隻驚d配對

有無人呢排用csl疾到痴孖根

齊晒電開箱少左錢咁既
之前都會開到過百 而家開左幾十個都<70

600盃shelly單排bounty 對面有隻159盃rosa 係咁比我殺無開過大完場check佢得1200盃 好撚慘

點撚樣呀又
Data定Wifi都Lag機
SC死撚咗去啦

齊晒電等有新人先開箱

反而覺得big box 少左
幾次都係得110樓下

岩岩打bounty街場 組左2 shelly 1 Bo 一打打左個幾鐘 由5xx升到750
未試過街場play again咁耐

仲有好多sp 未開到
諗住開錢買

之前真係細箱都會過100
而家儲錢慢左

開得就等直接中啦

有好多sp 未中既人
睇下個sp係咪勁先好買
好似brock 買第二個sp 好過第一個

你地覺得Carl 邊個SP 好用啲

SP1 好似實用啲
SP2 要出 SUPER 先用到，仲要攬炒心態

頭先中咗carl 個SP2一啲開心嘅感覺都冇
我想要熊仔個SP2咋，係咁爪

又極品

未滿電 = 留錢升人

滿年唔夠錢 = 揀自己常玩既先好買，其他等抽

睇場同對手

sp 1 大部份時間實用d

sp2 有一定既牆反彈減少收刀時間會比較好

玩開既人開大都會係打d脆皮角 / 兜路尾刀

sp2 好處係可以嘗試衝去d多血少少既近戰搏火
思路同本身打完就閃有d唔同

SP2 就係攬炒戰術
玩 GEM 場可以一試

最後一克衝出黎執野走

我寧願用第一個
多血咪慢慢普攻磨佢
安全啲

所以睇場

或者睇下你玩普攻抽水勁定開大d走位勁

彈彈波d反彈位點先可以預好d

我覺得好難預
多數拎嚟玩多牆showdown之類
總之多牆/窄路都好爽
基本上係你打到人但人打唔到你

如果認真度位
應該未度完已經俾人掃低

練多啲囉，習慣自己瞄，唔好過份依賴 auto-aim
啲高手都唔係一朝一夕

識打桌球有加乘

只夠時間玩一隻

迪基亞巴打未上哂全部800之前等我開心多一陣

盡備新sp

頂，得用gem買

169gem Brock 新sp有啲心動 btw tara新sp值唔值得買？

唔係呀? 等多一、兩日囉，百幾石留黎買skin啦

你指2000 coins ?

今日出新sp?

yes

好彩仲未有吸血鬼
仲可以升下佢

我有2000 Tara新sp offer

你剩幾錢

tara 果個如果你duo 用係好似同本身比較大分別既

3 vs 3 吸完殺唔到人就好快俾人原地清埋

我呢季唔升Rico了
是旦推到800算

200個箱了 成日心思思想開箱 但得3，4隻9/10lv可以拎到SP 幾時先有新英

我全600都唔知得唔得

忍耐力大挑戰

要推上啲都得既 仲有個大草場
配合鷹眼

已買 陣間有時間實戰完 再話比大家知好唔好用

打duo 搞掂一隊好似多左隻寵跟住去一一關咁
本身果個會走失

踢波果d緊急死前一吸舊果個可以拖一拖對手，新果個吸完就俾人直行直過射波

玩 Gem 拖住打幾有用，但要 set 返分身去你後面先

我吸完會走前少少，你係走前定吸後

poco 新sp

你有得買拿?

暫時感覺Tara新sp喺空曠嘅地圖唔太有用

Frank新sp買唔買好
9千血

利申 全角升哂lv9

最新出嗰啲sp 個人覺得brock嗰個係最有用 四粒彈喺手可以打得進取啲 frank嗰個感覺上一般般

踢波對面夠弱嘅
可以帶住個波直衝入籠

極品中嘅極品

有冇踢開波先，有既就新 > 舊

屌，勁到仆街，個fd今日有踢波壓到對面不要不要

咁快抽到既定買架

買啦，我自己得出石買果個等下

未有

用paco 越來越難carry 人，有攻力果d全部on99咁

本身就唔係carry，同lv殺唔到人會好食隊友

有固定隊友
同埋本身都有用開frank
不過其實想要舊多啲
一下扑兩千

宜家個shop仲會唔會一次過出百幾二百粒電
隻leon7lv等左好耐
每次都係得幾粒電出

等高手解說，呢隻有sp之前500左，反而之後用左新，踢波黎計感覺多d血多個機會衝入去 / 保證最少攬炒一個對手好似穩定d咁

好撚勁 鋪鋪都見對面用搞到我都好想要

打穿牆真係好勁

大範圍補又扣血
一出真係成個畫面逆轉晒 有幾場都差d 一下輸清光

要把握佢冇左細補，但好難咁

新 SP = 換血用 行到埋佢狂撳搏贏
但對住有 super 嘅 Shelly / El Primo 都係弱勢，因為 cut 到技
其他角色係攻擊範圍內應該穩贏 1 on 1

Poco 有 SP2 可以玩得進取好多
Duo showdown 應該好用

最後都係忍唔住買左 半粒鐘就上左500
踢波真係好屈
多左一千血連帶回血都回多左

9千血連近攻見到都頭痛

sp1 改左回500 之後都真係幾難揀
不過如果我有sp2 應該會長用 因為sp1 用得好廢 成日都回唔到人

Poco SP2 好屈。。
佢攻擊範圍又廣，今次 gem 埸好好打

會
多數升完8lv 第二日會出個offer 一野升爆

街場d 人用sp1 係廢
永遠唔幫人補

係8lv左出all in 電機會較大

就係咁簡單
同級對手多1000就係1000，爭1下殺唔到就係爭1下

sp 1 真係好講位置感
其實sp2個本質係想難用過sp1，得1次機會，但扣1200穿牆已經夠用之下掩蓋左本身想你得一次機會回到+打到人

街場sp1普攻唔中自己人，跟手低手最鐘意開大打人

個sp2其實都係為左班弱智有番d自信

sp1 最大問題係要犧牲普攻
搞到本來低攻嘅 Poco 更加唔知點做好

SP1 我一直當無SP咁睇

配兩隻坦係前面好堅架

叫做攻擊個陣
咁岩啲隊友向前面順手補埋

節錄一d做到野既精華 可以同坦一戰
shelly除外

咁撚pro 又page 又落logo🤤🤤🤤

咁得閒支持下

屌你咩又冇sp買

我有奶媽同火箭佬買

大家好又係我 今日見佢有仙人掌新star power買忍唔住又買咗 頭先實戰打咗兩場 發覺個效果幾唔錯 啲小仙人掌比以前更加容易打中人 可以喺好多人哋打唔到你嘅位打中人

玩左2個月有第1隻500杯啦

幾時開台直播打brawl star

但埋身多就舊果個勁

有冇師兄知乜嘢網站或者平台放片係會比較方便 之前試過YouTube麻麻哋

你果團仲有幾多生還者，幾時跟熊貓一齊過黎

其實我哋嗰邊都無咩人出聲

今晚duo carry我

開始多左幾件

Heal屎你大把人講野

你純公享定點
youtube好似算係咁

係咪每場完討論

我都見到有得買
差4舊水 拿拿聲打多幾鋪 開多幾個箱先

諗住開心share咋 因為之前試過upload唔知點解要upload好耐都搞唔掂

你唔介意sd俾我出都得

一個人片有限，人地d iq 片都唔知有幾多人先可以砌咁多條

Facebook pm你？

你可以pm 個page

Poco d傷害咩撚野事
裝左大技1200傷之後 仲痛撚過d打手

Wts app群長期幾百個message

真係痴左線

個大打中人唔儲大已經好安份

我都知一定會

都有趣既 乜撚都會傾 同埋長期有fdly

乘班高手教係會勁既

我又唔係睇重多唔多高手 純粹多活人 冇咁悶

有佢打showdown 勁左

因為我手機打字廢，一路呢d whatsapp 都冇join，習慣左上高登連登傾

e家好易上500
小號打一個月都無、都有成5隻power1角上左500

直上700

我ppwer10先做到

d 針極難避
打牆後命中都高

12000杯有冇活躍大團收

所以我打到當左佢係crow咁玩 不停打中人打到佢哋回唔到血

點為知活躍

poke 人已達神級

頭先買咗今晚玩

Sc真係做壞Shelly sd場起碼5隻Shelly
你高佢3 4水都未必夠打
我寧願好似以前大家轉轉轉 鬥快玩背叛仲開心
最重要係Shelly 係大多數既mode都好撚勁

親生女

打shelly 最好追住黎打 唔好比佢儲到20秒
Showdown就 用遠攻磨

你永遠唔會知佢有冇band aid回血 不過當你見到佢突然之間痴晒線係咁追住你黎打 完全完全唔怕死咁 你就知佢九成九都有band aid

純粹約戰

聊勝於無

入定又冇壞，到真係有用果陣先黎入冇位就唔好啦

3v3時可以估計到既
Showdown 就唔得啦

唔使自己打嘅時候
逼人走去同人開始一流

Summer offer

等左兩日終於肯出一個新sp俾我買

呢個抵買，未齊角色可以搏搏

終於有 Shelly 嘅 new SP

睇黎你有望香港前5

信唔信 佢好快出300石skin

唔會啦 入到頭十已經託賴喇

差 6 gem 先買到

呢個最舊應該會得閒出過

想趕住用求期開幾個節睇下有冇石

Bibi 好好玩
24/27

lv10?

上次158個個係咩offer?

垃圾offer

Lv 1

俾神Frank carry我duo上分 15000分了 多謝巴打

有無csl巴打呢幾日場場都lag

Smt 無lag
睇黎黑爺係csl

我和記
睇黎csl 累全家

岩岩自己單排正常番

呢半個月成日都lag

唔至打機 連巴士上公路都lod空氣

colt到底要點玩
真心覺得呢隻野好撚廢

你自動攻擊定咩

自動攻未試過中人 除非面對面,直線位

預判又難中 要傷又唔係 要poke又唔係
不過我發覺沖上前同人近射換血又幾勁
呢個係咪先係正確玩法
btw500杯後已經唔會再玩呢隻

個人認為其實講預判嘅話 colt確實係幾難玩 如果未有sp 子彈速度相對上係冇piper brock嗰啲咁快 可以慢慢玩左其他類似嘅角色適應左點樣去預判人哋動作先 咁樣上手會好啲

又要預判 又要走位輸出 又要避招 傷害又唔係高 玩得好辛苦

唔岩玩咪唔好玩佢
27隻角咁多咪玩啲自己鐘意同擅長

有左新SP後 前日showdown 場升左勁多

你講到咁咁你點500

隊友carry

負佳巴同隻吸血鬼好勁
諗住玩兩場點知玩成個鐘

你係?

隻吸血鬼勁
poco新sp呢個場不得了
撞到隻前鋒所以繼續玩，一俾兩隻遠攻變垃圾

呢隻閪game 越玩越嬲
改乜野盃 搞到d 人越黎越智障

我地有運 場場閪位都贏到

你係果隻jessie?

係我
隻吸血鬼真係勁

原來係巴打

18k 有料到

得幾個18K

上分機器？

街場撞架咋
應該唔係香港人啦

ChuMatthe

真。太陽神終於上水

佢係我個團

想問你地會唔會係商店用2000買技能？
定等開箱抽中？

有的是錢
儲箱算

預判玩得好的話，玩colt公主penny火箭等遠攻都不成問題
細號colt火箭penny都power1上左500盃，未抽到公主

colt lv1上 勁

終於有吸血鬼sp

而家D 450盃都係垃圾黎, 街場master boss fight都過唔到

Spike E sport?

Sp2 Shelly 打robo fight 會幾sm
拎十幾粒電
條血成萬幾
連埋sp 成2萬血

想買號玩
全27角色 要幾錢？

1000-2000左右

我有喎 全角全10 新既星都差小小齊哂

齊skin 齊sp 你幾錢收？

岩岩買左隻

25/27 差仙人掌同鴉
$350

全10 全sp

好似要1500以上

大量4-6000幾盃 谷到其中一隻上600
一玩番搶gem成碌柒咁

想問點解我開100key箱
無雙倍獎勵廣告睇？

你坐咗一監？

坐咗一年監

我睇1樓個 QA

等級禮包過左時間 係咪無得買返

係 但佢有機會彈返出黎

寶石係咪依然買1000key 效益最好？

唔知1樓資訊有無過時

想問問你地d箱會儲到幾時開？

囤箱有咩作用？

我都唔太知
見樓上有巴打講儲箱咋

通常係已經全部現有角色滿晒電 開箱只係會出錢出gem或者好低機率出star power 咁就留返起啲等出新角一次過開晒佢

咁新手有箱就開？

可以咁做

基本上都係齊角滿lv 既人先會儲箱唔開
新角就可以一次過開搏抽中
其他人想開就開啦

唔該巴打

好低能我以為買哂兩個技能可以同時用
原來只可以裝備一個
仲諗住熊仔兩個技能組合埋咁fit

呢排大把呢啲人

打到想掉電話

上面多左咁多新面孔

lv1 上係打sd?

香腸兄又係咩名

原來第4大團

課金寶石 係咪買1000 額外key最好？

56 lv 6k 算勁啦呢個 見親都100lv 6k
而家3v3 街場係龍蛇混集

巴打們想問下Brock 應該揀邊個star power好？
本身想揀第二 以為多一支就會減咗cd

睇場同mode

有無人boss fight

多粒子彈一定好啲 你四粒彈人哋三粒彈 你容錯率大好多

單排最易個boss fight
一個玩Barley係咁頂隻坦死
一個玩colt剩係企係到auto 隻王行埋黎都唔走比人打死
痴撚線

係有d關不斷探住d出入口舊sp會有d用

單排終於打到瘋狂4
屌你街場啲英無奇不有

boss fight3個shelly玩sd上曬腦，一有band aid就癡左線咁狗衝放大

12k 多d既廢柴

係

見過有人用Bo Crow Rico 我都唔知講咩好

新手玩左幾個星期，升到三千幾盃，開始比街場人雷到燥
有無戰隊收留

多一支千幾傷，全中秒到6千血內
中咗儲技又快啲，有新完全唔使諗舊

Crow都仲可取用黎引導彈打細兵

自貼上黎睇下你最勁果幾隻玩緊乜?

同埋你打開咩mode

我咩mode都會玩

有冇巴打有星奶媽可以一齊打？排街場好痛苦

星bull岩唔岩 想打4

排街場真係慘過食屎

我仲卡緊係2唔介意既話一齊打

呢個真 個個爭住搶星

無問題 你開

XEUAP8RDR
頭先滿心歡喜兩隻奶媽都有星實冇死
點知輸自己手殘

升到隻羅沙全港第7

又一高手上水

高手在民間

全港第7認證羅沙第7

其實有d鬼，多一支係每次開局、重生會比較明顯
如果搏緊火你係要回後儲滿先會感覺到有4支

如果一路對射緊其實會變左舊sp會有d用

上面講既就好似呢種場，長窄路(或者一d路得兩邊可以走出黎果d)

舊sp就會有阻嚇作用

所以新sp既重點係你儲滿先射既可怕爆發力
當然暫時用落大部份時間係會好過舊(易用過舊，舊有時發揮左作用你唔知)

新 sd 真係為咗埋身肉搏而設

儲4支埋身真係好暴力，本身遠攻黎計埋身brock好似已經算最痛

對我黎講最緊要踢波甩完波仲有三發

中距離 auto aim 時就真正發揮4碌野既時候
1540一碌
4碌 6160
夠殺中型tank shelly bibi carl mortis 肥婆 poco nita bo

唔玩star power既我表示 9Lv夠造

Shelly 唔駛諗了
Bo 都未必

除非假定對手無哂攻擊 / 唔齊攻擊次數

係咪搞錯左D野

中距離時shelly 傷害唔高
佢有sp 就要射7下

Bo射速唔夠brock快 應該ok

講緊傷害夠者

升tara同nita好？兩隻依加都8lv，想係四點前升到9lv買sp2

Tara全隻game唯一一隻可以一次過秒三隻角色嘅
Nita有star power可以同隻熊瘋狂69補血

都係中距離好睇你打法同喜好

如果只計sp2

tara > sd
Nita > heist

Tara Sd算廢

咁佢sp2 都係加強呢方面

打duo或者會好啲
Sd你冇機會打到大出黎

仲癲過上季

我以為sd = solo or duo

唔夠你玩

今季衝多幾隻上600 睇黎正確，叫做有千幾

weekend 啲玩家勤力勁多
畀咗個可以留喺前十嘅錯覺我

只欠Spike
屌差隻Spike
最少萬八起跳

挑戰上 20K 啦

仲讀緊書都應該唔得喇
我地團Kingsley上上季訓身打都係萬九

你讀緊書?

I mean 如果我仲讀緊書 都唔得

Kings哥好似讀緊書 狂玩都係萬九
佢高手 我何得何能

又係打sd?

Kings哥 3on3頂級高手
同開CoupdeAce response果埋玩

all mode?

Yes 佢咩都掂
可能Sd duo弱啲

新加坡 鬼仔一堆高手 會招欖一堆3on3高手
長期組隊升分
咁當然佢要好肯定你實力先會招欖你

難得有人sd弱

感覺勁果球一定sd勁咁

點招欖

add 完fd要你聯絡方法?

睇到都覺得攰

佢地一日衝10-13個鐘 打到4、5點先訓 唔係讀緊書點會得
世界頭十果堆鬼仔好多都讀緊中學

10~13 hours......

香港中學生 都無咁多時間打啦
不過娛樂姐 洗唔洗玩到咁

佢地睇排名睇得好重
不過個排名廢既 其實冇意思

十場街場起碼有5場有個走場閪
你玩埋我果份

好彩頭10冇獎，唔係就........

你去到幾盃，日日都有咁既

今晚夜啲訓 聽朝扮晒野塞車無車搭
大家點睇

12000幾
不過隻隻都係400~500到 未升晒500

我想知自己咁樣算唔算，最近3v3排到好多低盃過我

算唔算正常

我單排到15000分
平均低我100杯左右啲隊友

試過700 500 30

幾時先有10000star pt,日日玩d唔鐘意既角就黎癡線

above average la

遮名唔遮code

頭先8點幾9點係火車見到白衫西網友玩緊
唔知係咪巴打呢

西裝友

有咩出奇,一個泡菜一個殘體字真係冚家產

要涯過呢段

唔鐘意既玩多d對你預判佢地有幫助

又到左大家最鐘意既礦車gem

集體炒車現場

老是常出現
用Tick 拎Key算， 用Dynatmite 都難carry
Tick 拎左star power 好勁
受左傷 行後一陣 勁快回血又可以上去放地雷

咁岩之前撞到最勁colt 太陽神你可以觀摩下

大家有咩推界錄片app， ios 內置果個lag到

你已滿電齊人?

睇你反彈技巧有幾高，sp2 玩遊走

Rico 啦， 座地炮玩法。
Paco 舊技無新技咁勁架喇

自從seige 改短左時間後 作用無以前咁大
以前用黎爆搭好勁

6百幾盃 場有隻咁嘅隊友
好彩贏到
97lv 1100總盃係點做到

可能佢tara專精

極品 只玩死一隻人既極品

Yes
有八隻角lvl 1 上左500
另有三隻lvl 3-5 上左
而家至17隻角

3v3打街場應該好難lvl 1上
始終太脆皮
反正細號 唔清大key都無乜所謂

Dynajump好玩carry埋個玩heist用mortis既撚屌

見商店有得買第4碌火箭 本來諗住買 點知比我抽中
真係好

屌你老母臭閪成場5-6隻炸彈閪係度team

唔記得約你打埋個瘋狂4

用咩錄?

ios 果個唔掂

google 遊戲ios唔知有無呢d app

疑似最難上手既一組新sp

Finally

早收返屋企

已走?

要1241 先走得工

12點就走咗lu

唔知一陣食完飯夾唔夾到時間打埋4

應該ok

2點15左右啦

我食埋野先番屋企可能3點前

木桶夠技巧heist 可能好op

Ok

10:45出左信走得爽皮

幾時先出新英

沖個涼，十分鐘後嘗試集合

頭先同全港頭十總盃巴打 玩礦車場
升左成80分

Leon 屈wor

nerf左好多但識玩一樣屈

暫時想像sp1係主動，sp2走緊可以反擊

今日得一個新sp買 好過冇

試下飛剷

容錯率低到仆街但好撚過癮

買左LEON SP2

可以用黎抽手短人水

如果對面有人成一直線可以一野中兩下

¥ 228.00-308.00 即係計邊個

個daily shop已經連續4日無sp買
4000蚊都黎

斬艦刀

你按規格 選唔同野唔同價
佢有幾種配搭

SP 2?

之前又話係招吹波膠會慢人嘅
原來唔係嘅

吸血鬼sp2

屌 d仆街拎撚住8 9石仲衝出去柒
一係就係咁彈出去
痴撚線 del game 好撚過

我懷疑d on9連人地有冇大技都未識睇
拎撚住d 石衝埋去個有大技既frank 度
屌你咩 以為玩緊三國殺有內奸

次次都係得你咁唔好彩 擺明BS SET左野做鳩你
G持你刪game

今日玩得14場
有3份1都係撞到d 傻佬

以為又練習mode d bug 配 poco

係練習mode呀

只係配咗吸血鬼

可惜其餘兩個sp用落其他角色冇效果

樓上睇黎誤會左真係新技

sd執雞力上升

媽呀好lag

人群穿梭

你個網絡問題 定部機

應該部機定電

以前跌過黎表面只係花左少少

Lag到仆街 我玩玩下突然之間停咗係路中間 俾人監生打死 on9 brawl stars

你又lag
你係中間出警告果隻?

紅色WiFi

冚家產
唔玩咪撚入場啦
近廿場輸都係因為自己人走場
頭先仲要我一打三
幾時走場有罰分

諗諗下其實showdown 比人圍/組隊情況由於地圖太細
撞到人既機會太高
如果地圖放大4倍 我諗組隊問題同不公平情況都會減少

咁嘅話變相令到一場嘅時間會長咗好多

跟住可以變之前siege 雙倍分

好葡萄班大師成世都撞唔到ON9仔

平心靜氣咁玩 會增加勝率

係 又或姐可以分數不變
Showdown 點都多人玩既

一失智只會自己變埋弱智

佢先四千幾分 我唔會expect佢好勁 依家係一萬分以上都有伏友嘅世界

其實真係新手喎

百幾lv得幾千嗰啲先叫弱智啦

新手唔好玩搶星認真 隻Shelly冇Band aid就咁衝埋去自殺咗6次
What can we do

係選唔岩角姐
通常都用遠攻多架啦

其實要屌都應該屌sc，何況對家咪一樣會有廢西，點都好過掛機啦

講到對面一定3隻勁人咁
定係你屠on9仔個時以為係自己勁唔係人地廢

撞到係常識冇專登講者，有兩位師兄已經講到場場撞咁

出野豬carl

???

hog rider carl
我wow左？因為我第一次出係shop賣

應該新，諗住有新skin 會預先睇片有人講

我都覺而家贏好多時都係farm 新手
對面多你一隻6k 你就有得贏真係鬥廢

尋日最刺激既一場
雖然仲係lag 但冇再跳綠畫面，睇下係咪真係去換電先救得番

你買左?

無 我有另外黑色個個 覺得黑色靚d

我都覺，抽下獎算

有無人宜家玩

我今日踢街場波都先後兩場赢左大團nova asia既第一同第三名

第一名萬六盃既用carl打其實壓得好勁，好彩我team台仔隻萬一盃鷹眼超勁，carry左我隻小小shelly

打緊時lag?
之前我部iphone6 plus又係電打柴攪到成日打下lag下，去先達換電後好大半年之後舊電又打柴又lag過

收尾索性出左部XR

每次贏到勁人果種開心真係

打果陣唔夠50%電開始lag，但錄就點都會好似呢段咁有d位跳哂制閃閃下

我係iphone 6+唔係掛
咁唔知換唔換電好

我部舊iphone 6 死電都會好lag
佢show 就30% 但其實粒電已經1% 都無 玩多陣成部機熄埋

你而家XR 玩左幾耐? 如果你話換電都得大半年唔知換唔換
換電好似都要$3xx

換電可以頂多1年左右
之前我都係iphone6
本生粒電電量太少 就算100%健康度都唔耐用
頂多排等佢出新機 再買上一代算啦

唔想換電話住可以換左電先 幾舊水姐
我前排係apple store 仲有得trade in 舊電話果陣換左xr，而家用左個零月好爽

屌你老母拎Mortis 打Heist嘅人死住家啦

trade in 幾錢

放上2手網賣 個價應該高啲
我之前部6 54gb 放左1200

而家好似無左trade in 喇 果陣貪方便同埋我部6+ 粒電其實已經壞到不停自動reboot 都trade in 左千零蚊

有冇人覺得Mortis都係過強

本身以為新sp 唔夠舊sp 好用
但見人地用落真係幾勁本來做唔到既野而家做到 都唔係好駛殺人補血

今日 sd 伏草食藥好屈

係，增加左殺人偷襲機會比補血殺多隻既成功率大好多

真正既刺客 人地又唔知你係邊招sp 冇啦啦一下衝過去都反應唔切

長手角色比佢狗咁撚
公主一野就比mor切成肉碎

明時遠攻鬥poke d場俾佢一野爆入黎

好似啱啱出果陣距離真係有咁長

種無力感大到
一野就去到你面前 切切切

Poco黎講 你地覺得佢邊招sp好用啲？
岩岩抽中新個招

新果招已經non stop

個人覺得大多數情況係新嘅好

除非隊友火力好夠

新個招好OP人地匿牆後面你都可以掃埋去阻佢補血

打穿牆呢下暫時冇野取代

暫時諗前面兩隻坦可能最大作用

5日將隻Leon升到500杯

推

過左尋日冷河，小推

Gem grab 用咩英好

睇呢個網可以參考

其實每個brawler係咪都有個故事？

等大神答，剩係知奶媽同jessie好似有關系

母女

係邊到知架

我記得上個月喺app store page個到睇到
岩岩搵番篇文 希望幫到巴打們

Spike 櫻花skin 有無做過特價?

有

最平幾多?

Wa 屌，正wor

屌你老母 139lv 6千盃拎隻公主打bounty
死全家啦垃尻圾

139lv先8000盃都九成九係垃圾

睇錯係 8000盃先真
都係垃圾

講佢其他mode 廢定乜

jessie

我依家6200盃
應該幾lvl先叫正常唔係垃圾

我唔明公主打bountry個點，係講緊果關唔岩用?

我都唔明
不過我睇尋晚巴打share出黎個fb page
裡面有講公主個關岩用

Jessie 必入

炸開啲草就可以屈返啲近戰轉頭，要同配咩隊友

要睇配咩隊友

識玩係勁架呢關

如果搶到粒星之後其實得三條路係咁瞄住等對面送頭

Jessie 係我唯一隻LV10
好期待新SP

岩岩玩返 隻木桶十LV 技幾撚爽

有冇戰隊收人
利申:9500盃廢J

新定舊先

打開咩mode

今次出兩個sp我玩

除左食螺絲果個mode少玩，其他都有玩

細箱係咪唔出SP？開咗140個都無

你幾多隻9 lv

6隻，講完呢句就中咗Poco 新SP mon post 嘅

唔係最top 果幾個會，但有興趣可以入黎輕鬆玩，岩岩清左個位而家99/100

g持

另外有冇入都可以支持下，暫時都係有咩新料整合下咁

poco 新sp可以poke到對面番唔到轉頭

bibi 試左場未摸到個定位，感覺速度直接好多，新呢個要忍到埋身先出手

無限錢人士 買極都仲有

都用左一半啦，佢每隻出第3sp應該破產

出第2 sp 呢下真係對老玩家極良心既德政
但偏偏升分機制改到咁，又愛又恨

盃上限其實都係用嚟打飛機啫，無咩實際用途

幾時有團戰

雖然都係俾 3H sm

回彈果招 玩返先發覺依家多左一招 咁岩有2000蚊即買

Jessie 新sp勁能到

撞正三隻近戰應該打到對面不要不要

我成日mon嬌巴同sks巴打live 偷到唔少師

Thx, 入左

死仔又扮野

jessie新覺醒係好

但舊果個太勁

但佢無但下預判準 又唔一齊行
夠柒未

玩街場無得怨

D仆街死韓狗真係好撚冇品
踢波贏緊一粒，見對面弱就帶住個波返自己龍隔離係咁轉圈
贏都贏得有品d啦仆街

Jesse 個新sp好好玩
完勝舊果個
煩膠程度直迫十年無吸過血嘅蚊

完全唔同類，新果個要放係一個冇咁易爆既位，舊果個可以串d放完仲可以搏長你個攻擊距離

你唔講埋呢句唔知你講乜本身

如果佢門前亂舞俾人救番我會好想輸番粒等佢冇咁過癮

睇黎個個都係玩jessie 新sp先冇人講bibi gene

雖然表達唔到新sp呢場，但咁岩1打3好爽

睇片Dps 最高4000
打Robo 應該好爽

講呢啲，我都係伏草多過打
啲分假架

清埋d細兵最緊要

而家已經唔可以用分去判斷

提到伏草就把鬼火
今日場duo sd, 我玩thrower開波去爆箱
幾局都係d teammate唔幫拖走去龜草
都算, 頂你我俾人追打你都仲龜草睇住我比人打死唔出嚟幫拖
以為佢afk? 原來佢會郁ga wor？
頂你我復活都係去毒死自己算 你全局龜飽佢la pk

大把路都唔識行嘅上600

有冇話幾多盃先入得

好貼切

你而家幾多?

家陣係咪無咗練習場能力之星融合嗰個buggggggg

呢季少咗同你班矛盾佬玩
同返同團排多 原來我團好多人都勁

你已經你果團頭10啦

3H 同另外兩個頭5公會梗係勁啦，日日傾住
佢地打果陣係咪開埋咪講住打

我地呢d輕鬆玩番邊有得比
btw 你同我團都係我同sks 打者唔係咩

7400咋

我冇同sks玩 之前我長期同Panda排
佢地會開dis打 我就少同果班玩 同啲唔出名既玩多

你上到8000 仲未入人既話我睇下有冇位俾你

咁你都係同熊貓玩者
佢都係浪人黎
等你晉升其中1個H既大佬

講住打我估我會俾其他人影響到load唔切仲差左都唔定

佢個組隊系統都係柒

單排 / 雙排 --> 睇運氣撞對手

三排 --> 只要有一個高分，對面多數會俾d高分組隊既對手

變左未上到萬幾果d自己打仲易升分
未夠分組隊由以前carry變左挑戰大佬

頂，今日唔出，冇得玩gene 神之一手

講住打duo係勁好多 你睇到既野你隊友未必睇到
大佬果班係開國功臣
我只是資深隊員

duo 係唔錯因為個場大

如果寶石好似會亂到仆街

都唔會 叫換線 補位 夾攻

gem carrier 主導應該好d?

之前33用discord其實好少要lead或者call
都係自己打自己條線 贏血線或者壓住人就幫下其他路打好少要人call去做某d野
duo就真係有需要 開左有分別

你咁講睇youtube 都係見duo 比較多溝通

真 組隊打既話 對面平均分數高自己隊100~200

今季冇同你玩之後冇乜意慾升分 清key就算

H字頭我之前都有入過佢地二會 頭10名都好勁 不過佢哋應該慣咗同自己人玩 通常邀請佢哋玩佢哋都唔理我 所以我後尾就走左

其實合理既，去到最頂果d邊會同其他人玩跌分

我明啊 所以先走去其他公會玩

我同你相反 佢地成日邀我玩
反而我唔想玩多 因為打親3 3就要高度集中
我打sd鳩玩冇壓力

俾勁人邀就會，所以好大壓力

你都最top幾件點會驚

頭先同完 第二/三名玩
又幾刺激

gem?

Bountry

好耐冇見過DD

拎左nita sp2
係500場打金庫好屈

What DD

史上最抵offer

抵過key doubler

doubler等於每粒石買36條鎖匙

呢個offer等於每粒石買42條鎖匙（當你守城max時間嘅話）

有無值得買

想買活動卷

原來已經有人講左

之前買左個
key double特惠 又係好底
好似39石 有1400 key double

抵

唔夠石

玩gem 明明未輸晒條友追鳩住我黎射
下場撞返同一條友 不過去左對面隊 打撚到佢龜頭都出唔到黎

我都試過 明明條友自己打得屎
佢死先仲可以追住我黎射
不過街場gem真係講運 match到豬隊友真係無可能2v3

以家隻leon得5lv 打3 3係咁輸
因為已經500幾杯 對面通常都9 10lv

街場3v3
一個豬既好難救

都係搵返實力相近既好d

係唔係錯覺 呢排打showdown好似少左人轉轉轉？

gene新sp 好難用，真係要搏到神之一手，用到先同勁易用既poco 接近

講緊49石65卷果個？

已課78禮包

有條仆街大陸仔掛我機
加左佢好友之後同佢一齊掛機跌左百幾盃
話去訓教之後打SOLO升返D分 再邀佢佢淆底走左

潔西同帕姆 係咪機甲守城必要？

專登陪佢跌盃咁捨得

帕姆係 潔西有sp2應該都必備啦

Bounty
用到shooter lv20 可以玩啲咩

應該唔只一隻shooter喎

收下人 歡迎新手

活動卷
打邊個活動 收益最高？

一陣個個守箱
平時個d Hunter 用一張拎條key好喇

長手嗰啲

吊 penny 幾時有第二個sp

太陽神都真係好勁

贏到一次夠J 一個月

你見佢用咩打咩mode
正路都係colt

如果你夠錢

d野上到lv8 可以等佢出一野買爆上 lv9，之後先再開

我都好鐘意同d on9 鬥氣

佢咩都玩 我同佢組 上分快過火箭

佢平時係多唔多打字、講野既人?

冇講咩 講下大家用咩角就開波

有無老手解答下
全角色10之後
開箱會唔會多d金幣

會

Robo極品
90lv 用poco ,80lv 用tara去打

幾耐先係max?

6m15s

Brawl star 有新野宣布？

可以點打到6m15 用咩角
同街場打通常都3分左右

來源?

Pam bull jessie輕鬆啦

街場嘅話肥媽穩陣

係YouTube 見有人講 搵唔返條片

新手玩冇耐 想問下page 1介紹講開完箱睇片double錢係咪冇左？我搵唔到邊度㩒

冇左

我試過有人用 Piper 仲要出 super 炸開哂啲牆

Page1 d 野除左大盲西教學全部都過晒時

19000盃

部機lag到仆街唔敢同你打住

有d仲用得著既

我想解Key only

你同太陽神既盃咁近幾多分開始兩個hehe

一時時 我少10Lv角 打3 3其實吃力
同埋升得好慢 贏贏輸輸
打親都高手

隻game係咪有問題
成日收爆都lag 下lag下
完左 就直接入brawl tv

我都覺 呢排好lag
我以為係台嘅問題

係咪大家近排都好lag 不論咩台

見到你上到咁高真係佩服
依家無時間玩得咁密了，我諗應該每季都係上到 17K 就完

想知你做乜唔升10
有時互點普攻就真係差個一下

冇錢啊大佬

我發覺踢波係最撚唔好升 冇咩必勝之道 成差日扣

下踢波最好升 真心 最難一定係搶螺絲

睇你打咩分段
星星同heist 一定比較易

絕對唔係 不過踢波用咩角都好 多傳波 唔好英雄主義
多用大技傳波（大力好多）
只要3個人都識玩 我敢講好易升 樂趣又大

巴打幾盃

11000咋

你上高啲再踢 就會明 你識既野對手都識
對既對手全部高手 強勢角黎黎去去都係果幾隻

直入brawl tv

睇人者，我都係得踢波升

師兄咩名，好少有人第一樣講開大傳波
同道中人

尋晚睇 暗神 ndn kelkel三排玩 都係輸多過贏

唔係串你不過我覺得拎得波多無咩優勢
正常係踢粒波比人 比壓力人 一步一步推入去
傳波多只係浪費自己回血或者一個普攻消耗既機會

終於夠 star token，等買白色 Bo skin

休閒mode on

傳波都係一種方法，但一般玩家都係以殺人做主要目標
我都試過用 Bibi 帶波帶到尾，無攻擊過，都一樣可以贏

所以踢波好玩在變數大，但都好受隊友配合/玩法限制
for fun 幾好，但升盃做前題嘅話就點都無其餘三項咁快

嚟緊兩星期唔衝喇？

反而我覺得踢波易升啲屌打人既話可以好快完一場
所以相對黎講我覺得踢波都多啲勁人玩，班人技術取勝一分鐘內一場

識野 升得好慢

休幾季 好撚攰玩到 開始hea 3 3 解key算

我浪人玩法，永遠都係配對
所以最憎踢波

唔配打高手都好煩 好難壓死人 話咁快重生
一條線弱啲 就全盤收皮

我估佢講緊上到前壓到人果陣者可以傳波者

正常poke緊單對單當然係唔會仲去攞粒波黎哂子彈傳

好講當時情況黎決定係咪要交波，所以呢點大家都岩

其實gem係一樣，街場都唔係乘日有共識邊個攞石所以一樣

踢波既好處係如果你用spike，shelly 既角大部份情況你可能比較易保持打和 (起碼你gem、heist 衝出去既話你咩都做唔到)

重點係踢波你順係可以唔使1分鐘一場
其他mode 時間都有最低消費

不過講到尾都講每個人既專長，你熟果個mode咪升得快
咁我熟足球，夾岩人可以快過2分鐘一場既話我自然覺得會快d

你谷得太盡好驚你棄game

睇下幾時出d高盃 / 排名獎勵(雖然唔似有)

果陣太陽神應該都係高處不勝寒先少見左

你打開duo solo 隊友重要性係低d所以好合理

我自覺heist特別廢唔識玩bull好傷

一鳩樣

通常thrower強勢既場用下炸彈仔既先可以升到d

我接近所有場都係 barley 唔得既先玩bibi

依家輸左都扣既?比豬隊友搞到連輸7場

當然扣啦，你唔扣果d係係咪rank1、2

之前玩真係唔覺扣喎
我講緊綜合杯,個人角色會扣唔出奇

重有隻仙人掌8lvl
依到咁多隻 有無話邊隻最需要升左9lvl等sp先
同埋邊隻最唔需要升滿住

先睇個人喜好
我自己就會排Barley=Jessie>brock>colt>penny>crow=piper